\chapter{Empresa}
\label{chap:empresa}

Este capitulo tiene como objetivo explicar a que se dedica la empresa en la cual
se realizó la práctica. Además de explicar en breve, como se organiza y opera
esta. La importancia que esta tiene, queda expresada en el propio capítulo.
